其實國際學校生態係點樣樣？

有冇人有得分享下？同普通學校比較

日日放學有女屌

你搭地鐵去九龍站搞佢地

利申 女校阿sir

用いくちゃん名義食女可恥

唔明

Ayee... It's beyond your imagination and capability to even comprehend the truth behind us i-school students so you'd better fuck off

Locals

Sure mate

btw, locals can in fact study in international schools, so yeah, I don't quite see you point. Thanks for the advice though. Non-locals?

I go to school by bus

good for you

Thanks, i go to school by bus

冇分別
Hea d lor

原來如此
仲諗住會有啲西方啲嘅文化添😀

言下之意一定係係資源多

個個一係講英文一係講普通話
有車接送

讀完國際學校就做左偽娘

國際學校實力好縣殊
一批人係咁肥佬 唔認真讀書
另外一批人就係精英
之後考CE 最勁個個7科A既又係國際學校出來既人

原來會有普通話😮
我以為得英文
有趣

龜sir又發功

咁有趣😮
係咁肥佬嗰啲，讀書唔叻啫，係咪運動嗰啲好叻嗰啲呀？🤔

個精靈球係做乜鳩

國際學校崇尚愉快學習
但班學生既愉快同學習唔一定掛鉤
即係佢哋可以好愉快但唔學習
由於佢哋老豆老母又大把錢
所以就算佢哋讀屎片 第時都唔驚生活有問題

應該得劉平齋運動係勁
幾年前佢贏左我間NPL

有趣
咁差嗰班係咪出國定點？🤔

係咪咁爽呀？！

唔講唔覺

終於明白2ch啲人突然比人插係咩心情
完全唔同囉OK
but you can keep believing what you want to believe, but in reality ...

D女冇毛

西方剃毛文化影響？
之前都上網睇過一個漫畫介紹，係講一個西方女仔去日本住嘅見聞，有一度係話知到日本女性唔剃嚇親🙂

十個有九個最後都出國
我都出左來美帝國

好多frd係
大部分出國大學，基本上全部去英美加
個個家底好厚

基本上無錢唔會讀國際學校
我做開補習就知

IB考到唔好咪又係出國
仲有啲人超離地 屌你班廢青搞搞震

係唔係好似tvb四葉草果間學校咁

識唔識邊個Mike Chan?

基本上成績好壞都出國
唔出國除非你讀醫牙law
否則嚴重者其實只識日常廣東話
好多slangs, 地道廣東話, 成語都唔識
你當係grade 5-6 中文水平
咁點喺香港讀書呀
利申天光道ischool

Fuck off ESF kid

CIS

咁師資又點樣樣？

Oxbridge PhD

教數學教得好慢、中文識講識聽就得
有學生會帶4部Iphone X返學
利申：教過tutorial class
火炭個間

OMG
攞Master冇地位？

係咪攞返學派

MPhil ayee

Shatin college

On9 c your mum is
Kgv

講英文，同fd唔會講廣東話，
玩嘅野同local 唔同，
心態同接受都嘅野都唔同，
少部份人會睇唔起local，
但其實local school 同international school 裡面，蠢嘅人都係蠢，醒嘅人都係醒，呢點無關讀咩學校事

Practically all ESF kids are schite and spoilt

我剩係知ischool 入local u 果班似係比人由細縱到大 ，完全唔知責任兩字為何物

利申：識過10幾20個呢種人

差唔多全部離地，利申少數貼地國際學校撚

are you free tonight?

火車入面用macbook
利申:恆安站成日見

恆安站班鬼仔鬼妹好似唔怕凍

呢幾日都有人著短褲/裙

定係其他鬼仔都係咁?

點解去到邊都見到美利堅

Thanks, I go to loo by ass

腥港教肉廢度培養奴才，扼殺人才，佢地睇唔起本地學生有乜稀奇？

文憑試出來嘅唔通又好有責任？
不知有幾多係攞人着數中意賣人

但係會唔會話support多啲？
例如對醒嗰班人嘅培育會好啲，對蠢啲啲嗰班人嘅learning support會全面啲之類。

Smoke weed everyday

即係據你觀察果類人由細到大被縱嘅機會高？

讀緊 開過你問我答 嚟騎劫下你個po先

有乜問題

我喺英國落雪都仲著緊短褲

咁即係無論有錢冇錢，教家都可能會有問題

但係啲人成日話香港嘅涷同英國嘅唔同喎😮
點睇？

家咩教吖，根本腥港社會就係咁

lm

自己讀生讀死先入到u
細佬讀國際學校 hea99出國讀大學

唔可以打牧師

有錢唔代表縱嘅
係好多人未必慣香港嗰套

我都識人吸用大麻，佢讀biochemistry之類，話識控制嘅話其實冇問題，身體健康

習慣香港一套，共享孽畜榮華！

香港人被動技：「人不為己，天誅地滅」「不擇手段」
點解咁污糟

哀汝不幸，怒汝不爭！

你問下佢地囉

咩大學？有冇名參考下？

好文雅，有冇白話版

有機會我真係會問，最多冇fd做
了解下可能背後有故事

agger

我係外國讀I-school 高中-預科
同香港可能唔一樣
不過就一半大陸人 一半真正既international, 例如 新加坡，馬來西亞，中東，歐洲， 非洲都有
Local 少量
我同班international 玩多，大家都係英文溝通，好多都幾friendly, 無香港local school 咁小圈子
但真心朋友都唔多，因為係外國自由大，大家放左學都係返自己屋企，比較少一齊玩

愉快最重要

外國定居？Day student？

生你老母臭閪態

我地可以話$100食個lunch話幾平幾抵食

Agger

我多數食around 45已經覺得貴

正

同學之間咀下摸下好平常
朋友得閒扑埋野都仲得

真心，扑嘢冇問題，最緊要安全

依家國際學校有好多大陸人讀

有希哥級數既同學

時代

祝佢身體健康啦

國際學校由細就教你點樣自己搵方法去解決問題既過程，人同人之間既互動，同對世界既好奇，而唔係香港果種只著重結果，同學間既惡性比較，同埋填鴨既教育。

教育應該係咁架ma😊

咁英國讀中學返嚟讀大學點睇？

嗱，純睇字，應該係個女仔自卑心作祟

大學師資都唔夠佢勁

好貼切，重一日提梗百年屈辱

屌！偽娘都啱

鬼佬文化唔係供完仔女學業就wfc

好似融入唔到本地人咁 離哂地

為你的不幸感到悲哀

為你不努力為自己爭取(與細佬同等待遇)而感到憤怒

好似只識寫簡體字 個人一急就要英文無論講定寫

利申：個ex係國際學校出來

我窮撚都覺得100蚊個lunch好平常
食碗拉麵都響度啦
你咁講想表達d乜

離地係事實 因為身邊個個係咁 所以我地會以為自己好貼地
到大學先知 $700 件t shirt 係貴到離譜 以前仲以為正常價錢

我學校行gce 可以學繁體字

唔一定係鬼佬仔女先會入國際學校
其實反而好多大陸人/有錢香港人送班細路入去

我意思係我地食野唔睇價錢 只講質素
同埋係以一個中學生角度睇 $100一個lunch

咁其實有邊個父母會任由自己仔女自生自滅

以前有個abc 阿sir Harvard phd
同鬼佬阿sir university of Dublin PhD

食屋企到老豆老母唔係度咪自生自滅

有冇人係李寶椿出黎
覺得好神秘 有d好奇

真係好有錢嘅會將遺產整個基金 再每個月出糧俾佢地

我覺得係做事風格唔同姐

大才屌用

唔知普通學校係點 ...

國際學校出身

多謝

愉乜快,我 當年讀國際學校嘅時候老豆老母 守舊到飛起乜嘢活動都唔畀我參加, 放學返屋企做exercises 因為佢哋覺得課程太淺 同本地學校冇分別

口音點樣？個人估偏美。

佢唔係話平常喎，佢係話「平」。

其實佢地肯係香港教書個原因都係為咗個港女老婆

You should taobao more.

認真個個鳩讀
讀幾年就出國

國際學校係比你學英文
日日返學放學就係食煙

利申： 其中之一

2/3係咩？DSE？
你哋GCE讀幾多科？

D女全部唔著內衣
短裙 金毛

但至少同學間相處冇咁攻心計先

唔捨得send去外國，唯有選擇最接近嘅嘢？

同人text好鐘意打chinglish
視錢係啲冇咩大不了嘅事
因為老豆老母都太有錢 佢地冇咩要應使則使嘅金錢概念
唔會話好緊張讀書因爲還掂都係會留學 開開心心蒲緊玩緊最緊要
學校仲係一個好好嘅社交媒體 因為讀得嘅都一定係有錢人家 你係果到social得好識得多人 第時可能會有用
Sex方面都真係比較開放 sp fwb 識唔夠一星期都可以扑左

不過又咁講，如果附近啲嘢都係差唔多價錢嘅話，梗係質素行先la

我教畫畫既，有兩個學生(兄妹)係國際學校
佢父母唔會要求佢地學d咩skill或者咩名畫
而佢地一日到黑都淨係想畫marvel/龍珠

佢地七成對話都係講英文

而local 果d就又要求顏色又要求技巧又要求靚
好似佢五歲仔係天才兒童咁

嚴唔嚴，例如欠交功課會點？
中1，2功課平均有幾多？
有冇默書，背點嗰啲？

父母冇做好research？
國際學校課程同普通學校冇分別？

呢d就真係對教育既投資
重視學生既培育
請個頂級教授級既教中學
仲要唔係一條友教哂幾百人lecture
而係tutorial 咁上
唔好話中學，大學請人都冇咁顛
香港地冇錢真係咪撚生仔
生落黎要讀垃圾教育害撚左個細路

係愛呀哈利

如果冇voice to text, 根本冇可能係中文嘅chat rooms生存

老師有冇捉食煙？

我意思係我嘅生活冇分別

內衣計唔計內褲？
金毛係染？
短裙？學校有冇捉過短之類？

好憧憬
都唔知啲人咩心態。

social真係好重要
sex好緊要安全啦

成日有冇人生日都落老蘭燒錢

我估
local啲父母：「比咗錢架喎！」

原來如此
加油

嘩

都有小部分認真嘅 不過可能得1/10 同埋好少會燃燒生命咁去讀

有少部分dse 同其他gce
我地gce 3-4 科 可以自修到6科

算係留學

肥鬼婆 50路都會咁

即係長期住同一個host family？

其實附近有 大家樂個類 不過我地睇唔上眼

聽聞佢地人工唔計津貼 都過$100000一個月

唔洗生日 weekend 就會去

啊我明你意思 ， 而家我有自己屋企 曾經boarding 過

大學asso prof都冇咁高

有冇褔利，醫療保險之類？

可以試下

Weekend仲會去朋友老豆隻船玩

當然有 連租屋都有

我平時都會陪屋企人食 但同學之間好少

又要英文native 又要高學歷 又要中意教人 又要對家長 冇俾多啦

點入行架？睇下jobsdb先

…一個窮撚都接受到既價錢
唔通富家子弟會覺得貴咩……

隨時佢地老母挽住個Hermes都夠食三年100蚊餐喇
不過屋企就仲有成面牆放手袋

其實咪同普通人隨便入間茶記點個焗豬加奶茶
食落焗豬夠嫩 奶茶又夠味
埋單45覺得抵食既心態一樣囉…

I see

有人好x勤力讀書 好乖 好勁 入哈佛/MIT
有人就日日hea到死 食屋企 成績普普通通
都有人顧住搞女 然後考父幹 讀書不成出外國讀野雞

自卑到你上網踩人搵存在感

用獵頭公司搵 好少公開招聘

應該都同咩學校有關係
宗教氣氛濃厚嗰啲會執得嚴好多

過十八又唔係室內或學校就唔捉 因為佢地覺得冇咩大不了只係個人集慣

唔係講笑google下先

習慣

仲可以mark件真有錢女 以後食軟飯

同意

神父大過校長

到呢種有錢境界
仲係香港運桔咩

李嘉欣個老公已經係啦

輕鬆 自由度大好多
對sex好開放
開開下p有friend去左同條洋腸扑野 仲叫得好大聲

講緊外國流放香港果班鬼子弟

但係有個美國鬼仔 佢信基督教 識咗個淫底賓妹做佢女朋友 佢竟然話要結婚後先可以扑野
結果條女周圍搵人扑野 一大堆綠帽俾條仔戴 不過條仔都頂咗三年到畢業之後先同佢分手

都好多年前嘅事，唔記得太清楚。
但我試下回憶返講你聽。
無乜功課，平均每一兩日每科一份左右，但篇幅唔長。
都係平均10幾20分鐘可以解決一份咁。
默書都有嘅，主要都係默下詩咁。

VSA算唔算國際學校
我諗呢個應該貼地啲

垃圾學校黎

在下表示唔識

增廣見聞

又唔好話自己係豬

house p？

本地化國際學校

因為香港方便？

有親戚讀國際學校
佢嘅父母都係土生土長香港人, 不過淨係同佢講英文
所以佢淨係識聽少少廣東話
另外, 佢嘅父母淨係會帶佢去環境好同高檔嘅地方
咩屋村呀舊少少嘅區都唔會帶佢去
完全當佢公主咁嚟養.....

好複雜

樣子是否公主？

一堆有錢佬仔女，返學hea到喊，吵吵鬧鬧
然後又不時有人吸毒踢出校咁囉

大麻蛋糕

唔係LPC不過對間學校好有認識 有咩想問

屌曬你屌唔到嘅女

Your face your fate
利伸： 處男

睇你邊類
1係自細就喺英國讀、或者英國出世
2係中學先送去英國讀
1返香港會唔適應，有啲人喺英國覺得自己香港人，嚟香港又覺得香港人唔同佢玩，群返香港外國人
2應該係你想講嘅人，你鍾意話佢浪費錢、廢又好，總之大家一齊讀就咁高咁大啦 (唔喺香港讀唔識人係呢個case )

陳志軍？

有Mike Chu

仲有泡菜國際學校

CIS 漢基
有條傻仔得罪牧師比人釘十字架

幾中肯
我係講梗第二類，不過大家唔識大家，純粹fb見到好奇問下

縮骨遮呀？我識

有幾個老死讀gsis, 細個d私人補習識既,屋企唔係特別有錢但係全部家教好好讀書好叻
相反esf cis hkis果d大多數都屋企寵到pk，因為太有錢，係老師面前打負責接送個菲傭都見過幾次

Harrow鬼妹啲裙短到癲 local就岩岩好膝頭
放學時間全部都係坐私家車走 淨係見過一個local男仔自己行落山

我之前去咗個住harrow附近嘅fd度訓，第二朝見到有鬼仔搭500米路程的士返學

仲有啲私家車阻住晒條路

我以前嗰間校外唔理
不過唔喺香港

識人以前嗰度讀

好多鬼仔⋯著重運動
室內有幾個籃球場⋯環境靚
飯堂會有一杯杯d水果賣 好健康

無讀過，但識好多人都係讀i-school，個個都好有錢
喺lkf啲club個個禮拜開枱，生活極度奢侈
同埋好多都好靚仔靚女

AIS 係咪啲人有錢到仆街？ 有冇平民讀

咁如果喺英國讀中學同大學呢？

有啲咁嘅嘢架

釘十字架？有瀆神feel喎，唔係咩

OMG菲傭都係人

啲私車家阻住條路咁捉蟲

健康好呀，健康

有錢人之間係咪有生靚仔靚女秘笈

天天隊草

隊草都可以健康嘅，睇住份量，我個點頭之交話

國際學校要不要教「契丹話」？

要

有冇名校勁人特登過去讀預科？
感覺上係一家好有心辦學而且收生好揀摘重視個人性格既學校

但實際上入面個風氣係點？
同出面d ischool有咩不同？
讀完出黎d學生有咩得著？

見過d教材 好似大陸野咁

好似好難考入去
你覺得佢人品眼界同能力點樣

Kellett 仔留名

依間我有印象 天價債券
學費都係最貴嗰堆
你覺得值嗎？

可能係全香港最少人識既ischool

Gce 可以用廣東話

聽都未聽過

痴線架 有冇牌架?

而家唔係預科係讀中五-六 （雖然ibdp都係叫國際大學預科文憑）
有啲人F4嗰陣申請冇收到F5會再試 所以有啲係大一年 好多名校仔女同i school人（大概一半一半） 一級50個local有一兩個地區名校出身嘅咁都
係好重視個人性格 要fit into 同認同 UWC values 先會收（自己search下係咩） 係幾左膠但係都係好嘅 國際視野大咗好多
入面啲international會活躍過local, local local （即係讀local school出嚟個啲）多數瘋狂讀書 但都玩得起嘅 同一定會識時間管理 因為喺入面忙過DSE好多
同出面i school嘅最大分別係LPC唔係淨係有錢仔女先會讀嘅學校 好多學生都係有financial aid 有啲學費全免包食住添 係根據屋企俾得起幾多先俾幾多 亦都唔係淨係得whites 有好多非洲/Latino/Arabs 同普通i school清一色鬼仔鬼妹唔同
最主要嘅得著係對香港嘅歸屬感同國際視野同會open咗好多

ib其實都可以
利申IOC用廣東話考

值唔值洗咁多錢見仁見智啦

債券起碼我讀完可以攞返部份錢走(讀得越長攞得越小）

不過講真啲老師九成都好nice, 教學方式都唔錯。好多時候hea下hea下又一日。 仲有好多靚女miss添。

啲鬼妹同學都唔錯
Hea 同nice 十分認同

感謝解答
成日叫左ibdp預科 唔記得會混淆
好多ischool都sell自己培育國際公民嗰d
但我覺得真係將依個目標放得好前既唔多
一直想問下或者觀察下LPC d人
睇下係咪真係咁名不虛傳

好葡萄d ischool撚
學習氣氛唔壓抑
又由細慣左用英文學習溝通
公開考試、出國留學、讀u、搵工都好大優勢

窮 人 生 仔

正 仆 街

我要生仔就生一個偉大既美帝國人
生個支那人? 不了

> 講英文，同fd唔會講廣東話，

如果兩個都係香港人既話通常都會係講番廣東話, 識講但係唔講既其實得好少.

利申: 小學+中學都係讀國際學校

國際學校基本上真係冇乜人識打倉頡/速成

國際學校有錢起上黎可以點有錢法？

國際學校學生

最有錢個班其實你應該會聽過佢地父母/父母間公司既名.
不過普通都係屋企/家族有番間中等規模既公司又或者係做緊某d行業既高層.

上市公司個仔女

其實都有唔少明星既仔女都讀國際學校

仲有唔少狗官同親共派議員

利申識林青霞細女

但父母其中一個係專業人士已經係入面算基層
利伸：我自己就係

小弟識許紹雄個女

日日袋幾十個dom返學屌女

其實講有錢人，d傳統名校都一樣多 只係學習環境唔一樣

除左學費外 係咪會收好多雜費

Hku都好多I school

基本上I School一係出國一係HKU

咁又唔會，除咗學校去旅行叫你補水

想屌鬼妹

香港得國際學校先係正常學校
其他政府學校都係唔正常

我笑到傻左